如果你過咗25歲仲單身，係咪因為個樣生得18禁

本 物 品 內 容 可 能 令 人 反 感 ； 不 可 將 本 物 品 派 發 、 傳 閱 、 出 售 、 出 租 、 交 給 或 出 借 予 年 齡 未 滿 18 歲 的 人 士 或 將 本 物 品 向 該 等 人 士 出 示 、 播 放 或 放 映 。

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

你是我們的

lm!!!

毒撚個樣已經好避孕

男冇人要呢？

岩岩先番到屋企～ 傾公司野

真毒又飯都未食lm

本身巳經懶係好笑
仲要無啲新意 收皮啦

個樣要打格仔先出得街lm

通常係d 片既人先會打格wo

唔帶口罩唔敢出街留名

我個樣真係咁避孕 ?

即使以後很平凡 這一節亦美好

冇諗過要搞笑
開咗個頭跟住落咋

歡送廿八

吹大啲

如果唔係口罩咁焗我一定日日帶

一啲都唔避孕

你又知既

春春
我今日番番下工咸左

驗證過
要唔要比我驗證下

典解？
做乜事？

咁咪姐係會懷孕

淫審小隊出動

個樣太鹽溼

留名睇結果

驗證完叫我匿係屋企吧啦

戴口罩幾好
可以偷懶唔化妝

是咪等你來

帶埋袋嚟揾你

行動代號

呢排爛面日日帶
真係焗到痴線

匿喺我屋企

係邊？

個溼字其實無錯

日日都爛面
手痕就pk....

我是抽水小隊頭目 8掛港女

係 個人仲冇平時咁柒

樓主男定女

下次扮呢個:

越帶咪越爛 唔巧呀！

女 正妹

冇啫

偉大發明

練定先

樓豬加油

係呀日日都爛面 無原因地爛面

會咩
戴口罩唔化妝嗰排皮膚好咗

爛緊面帶真係愈焗愈差仲紅晒

多謝
不過膠友app都冇心機玩了

化左妝 d瘡仲明顯 所以唔搞咁多由d皮膚冷靜下

護膚/化妝品出事？

因為已經有真人激情對話？

天生麗質例外

係 又油
根本我就中哂毒撚啲要素肥，毒，油

帶左幾日 塊面暫時冇乜感覺
但係返到屋企唔洗落妝真係好開心

唔敢素顏出街

之前full mask
但係都無用

矛
好耐冇同人講過嘢

我都係
所係冇d咩特別我都唔會出街 唔好嚇親人

屌拎d極端例子黎講

catgirl都有人要啦
同
李嘉誠夠小學畢業但發達啦
一樣咁極端

敷mask真係冇用 唔好嘥錢

18禁

爛面睇中醫
我都係咁樣睇返好

應該唔係 冇轉用新嘢 真係解釋唔到

睇左喇 食左好多中藥 得個苦字 效果又冇乜
好想放棄

之前有coupon 換咋

唔出街好抑鬱呀

唔係咖
街上幾多肥婆都有仔
性格幾差亦都會有

嘅樣子

lm

食清淡D?

牙生

牙剛

咩樹藍面

Lm:

換既都好d 真係唔好買mask 好似愈敷愈衰

食肉飽到肚大過籃球留名

毒撚係屋企自在d

戒緊紅肉 希望有d用

+1 好想日日帶口罩

留名

去美容院做機應該係最有效？

我說所有的酒 都不如你

NEWPO LM

最好隔幾個月開黎玩一兩個星期
見黎見去都係果d人會好頹

新人留名

A1但係同A0一樣

以前未去過 好驚比人sell 依家真係要試下

之前追post追甩左，我想問下呀春之前話搞個聚會既？最後有冇搞到？

今日比人sell完黎

想睇點樣大過籃球

最後有冇擺低錢？

有
本身都想join既其實...

將個籃球放入肚

持續藍面

姐姐莊咗咩

咁呢筆錢係唔係都會洗 比左就唔好諗喇

好難有咩發展
加上我又悶唔識9噏
識人約到好多人又揾到男朋友

我都係

好hard sell 冇錢啦

好似冇，呀春做搞手未成功過

想要圖

我好窮架，唔好搶我d錢啦

牙春

如果自己都係悶蛋，就可以accept d望落普通d薯d內向d既人黎傾計
其實都係岩channel既人會好d
有d人覺得自己個人悶,專登想搵個相反既通常都fail
因為根本都唔夾，人地鐘意玩outgoing你又累

同埋我好認同用耐左會頹+個pool d人無轉得咁密，所以隔一陣玩下會好d
d fd都係多用t字頭同cxb

留個名

人地問起都唔知點答好

一點先訓已經好似攞我命咁

海底撈劉名

做乜打我

悶又唔識9噏死罪

佢打你放飛支卦

夜已深，但未瞓得著 好多野要諗

打者愛也

唉
冇呢個吹水技能人又柒真係人生已完

光年唔好呷醋

妒忌你地聽日方加

前路無希望

扑暈你點睇

方加可以開淫亂派對

點先溝到仔呀呀呀！

扑到你暈

可能要整容先

黎黎 比你溝啦

Last resort啦
下年生日都冇仔就去

點扑架

見到樣咪又是調頭走

唔識

負負得正架 無事

公平咩 禾就返工，你地就開淫亂派對

方加無野做

淫亂派對係邊
要莊

可能搵到個唔介意樣既呢

查無此人

滿咗額 麻辣派對就有

又係自己一個毒
諗住自己去打beeno

Ching 你咁清澀日日偷偷的say hello

上次咪食左囉

個邊滿額唔緊要架
我可以買黃牛

唔開心 拎起部電話想搵人傾下
發現根本唔知搵邊個傾好

我想搵女傾

己打

咁鬼熱打beeno
我連街都唔想出

可能你開夠1000個叫春post真命天子就會出現

成日見到呢個post推得好快

訓覺轉身壓爛左眼鏡
配左幾個月咋仆街

擺枱面嘛

個樣

對唔住咁多位大佬

起身返工啦

坐緊車啦返工

癱起張床不知不覺訓著左

me too

再訓過

藍面要打

矛得再訓

今日特登唔飲咖啡，等陣做完野即訓

我都訓唔番

矮是原罪

Lm

睇到都痛

星期六返工揮手區

巴打早晨

今年廿五，成日俾人以為未夠十八歲

早呀 我想自然醒呀

憑本事單嘅身 點解要拍拖

咁快就去到18

星期六起身跑完步再返工感覺充實

一定有既 努力d搵下
總有人會剩係睇內在
我初戀都係豬扒

星期六都要返工真係好節墜

感受到秋天嘅涼意

變態！

咪一樣要返工

咁痴線

禾方加

喂，係咪1823

星期六矛人呀

1823係24小時，全年無休
啱晒我呢d 咁小氣既人

我都deel到！ 冇太樣嘅地方

對唔住，你打嘅電話星期六未能接通，請星期一再打過嚟

係窮呀
我都想weekend返part time

發現咗呢件事好耐
所以就上咗嚟連登

淨返700幾個 快了快了

Weekend就唔會有人

係眼鏡脆定

認字特驚究竟講緊乜

人心攻擊

童顏到咁

唔是選擇性單身，係被迫

推到100

好自律，我起身已經攰屎

Welcome 中女

咁點解會中意佢
如果而家仲接唔接受到

廢佬委員會

一定係眼鏡脆

牙春做咩覆返前面啲留言

唔敢入

搭緊綠色線咪覆下

又返學
好充實

方加

返緊定已經落堂

方加可恥

利申 食緊茶記早chan

秋意
方加

又秋意

Nth gor
巧耐矛見 死仔去左冰

Weekend 唯一出街機會

剛牙

覺sir

好想聽nth囝講 你問L夠未牙

返緊

雖然遲但都食埋個早餐先

睇你淆底都唔錯

淫嬸淫亂派對中，不方便接聽電話

淫嬸唔比莊

淫嬸唔俾其他人莊 自己一個食晒

幾時先收工

我仲要返全日

早晨春春
仲要返學架咩！？

agger
btw, 想念nth

禾細蚊仔嚟咋 唔使加個哥字

毒撚可以去邊

禾留咗位睇

岩岩起身
早晨念念

馬蹄囝 禾講粗口會打冷震

早晨

最多做貓王
講多d 啦

所以得一個人派對

快咖啦 已經半晝啦！

毒撚表示比人兇兩兇就會gang

pokemon go 囡痕團

可能因為冇個實質時間定到，不如再搞過一個啦，到時約出來傾下計了解下都好呀

學初級日文
也咩嗲
打咩打咩！

你要學霸氣d ar

Nth 巧耐冇見

反擊佢
問番轉頭

決定晏晝落個街feel 下啲秋意

禾對住塊鏡講仆街都會

影🍁🍂🍂🍂

等我慢慢教你啦
我N5 畢業啦

毒撚底

睇你表演

好好睇

屌我食碗嘢有頭髮又有眼睫毛

呢兩個組合不得了

記得多上水同出黎牙

條頭髮孿不孿

至緊要唔係攣嘅

nth 廢老 牙蟲

話牙蟲兇

開住冷氣熱醒左

話時話中山山同在絲係咪出左pool
巧耐矛上水

聽講廚房佬屙尿前會洗手

你死啦
方仗份人

今日係火鳥日

但要上堂

聽講直接加料

燥底既表現

想睇示範

要去冇太陽嘅位
有太陽熱屎

我網上恐痕咋

佢偽毒好少呢度上水
推多陣應該睇唔到

師父 請傳授日常會話比我

睇唔到唔代表唔知

禾都有火鳥

髮菜黎 好似係

你唔是想做25囝下馬

又偽毒又兇 千祈唔好推

唔巧推牙

佢地兩個

中sir識食

牙花 有千年一遇嘅感覺

一定唔推

↘️↗️⬇️↖️◀️↪️🔄🔛🔙🗯

100清 禾都想念你

落雨無帶遮個陣

直又幼 我識分

不存在25囝

Match 到

廁房佬甩褸毛

聽講你瘦咗

受艾情滋潤，容光喚發左

禾有三隻鳥

折哀

你仲有牙蟲

佢地手淫過度

禾都想瘦

星期六真毒推post

嘩個🗯好高汁

唔好推，㫛一忍心

下次要見面

🗯是咩2c

但得兩隻手

肚子餓了

↘️↗️⬇️↖️◀️↪️🔄🔛🔙之後嘅事

🗯 🗯 🗯

留白
留比觀眾自由聯想

五體大滿足

請吃仔！

留白真係高汁到

覺覺 今日有咩做

去緊吃

瞓晏覺 同去跑步

好肚餓

今日好好天 好涼爽

食女

早呀 花花

得一日咋！？ 我附近都開左7隻蛋

我地搵個地方先
btw 讀完N5 唔會講得順

早呀氣氣

起邊學，一齊學

幾個鐘咋

正常呀，同埋又少oral 練習

對住AV男優講多d🤤

你哋一齊練oral

好攰 唔想再諗

岩呀
要講多d 先有用
仲要睇多d

搏打

我不聽不睇不講

下次出嚟同你講
禾都好耐矛講

真
學語言要浸下先學得好

係屋企就會忍唔住係咁食野...

乜都未識講

出街

矛街出

自己出

讀啲單詞出嚟牙

落雨唔想出

仔を食べたい

已出 順便行下

モンスター

仲要記得啲文法

残念ですね

好丈雨！

成日用錯d助詞

訓到1點

助詞好難

啲に同が

悶屎我啦

我學到依家可以考N4 但

N5都過唔到

大家咁話

自己食lunch

Z已經好勁

我n5 都未！

即係學到N4 但日本試過唔到！？

海南雞飯

喂大佬 有無打機

想打咩

氣氣 hihi

春春

豬豬 こんにちは

氣氣 안녕하세요 ㅋㅋ

啞左

なせばなんとかなる

要google translate

買左皇上隻dvd
狗衝返屋企j

好難 文法同生字都搞唔掂

係呀 因為我跟唔上

飲完茶
瞓陣

睇完都唔明你想講乜

禾都想j

我都驚跟唔到 所以無讀

求翻譯

你地一齊j

慢慢學 長命功夫長命學
aim cert冇語境刷到上n2/1都係啞巴
利申失敗例子

係party room睇

關起那間房

冇諗住考呀 除非好有恆心讀落去啦
叫做多個技傍身

match

我都想j

正

好撚慘，冇人理我

強烈提議搞d 會玩到樓主反台ge 活動

慢慢黎 自學一下先

要玩啲乜

你搞

星期六日又係寂寞的心既時間

你就好 我一至日都係寂寞的心

唸住等CEF 再讀

一至五返工無時間理
六日就係屋企打J

哥哥陪你

男搞活動邊有人去架

GAY

我搞先冇人
因為大家都知我係肥豬西

最後成班都係男人

Gay match

減下囉 郁下實減到

媽,好腥呀

一開始就係不育

唔射點腥呀！

食緊甜品

一向沒當這肥豬豬女子

我都做左一星期sit up etc，每日下腹都痛到仆街

都係果句,出到黎女神咁既樣

準備好晒朱古力一人一甩

Sit up 好似冇乜用

欣宜都話佢是女神

我幫手拍片

成set黎
幾種situp 都有

有啲磁能線ab workout 做兩下痺痛到

星期一至日 由早到晚 24小時都咁寂寞

瞓咗嘅時候不寂寞

格劍

正呀

半夜去廁所個時先最寂寞

終於就攪掂 忙左成日，講左成日野

寂寞支嚟揮個手
春大星期六有咩活動

又食緊甜品

有野講即係唔毒

牙支

工作需要

牙支 好耐好耐冇見
最近還好嘛

冇 食完晏同甜品返屋企

每次上嚟都捕獲到清 巧開針

欣宜都

其實唔難，禾呢d 垃圾周街都搵到

禾今日出左去買杯黑糖珍奶就歸家

屌
我以前唔會但而家成日柯夜尿

光教授教人未失過手咁出pool

冇人陪咪自己食

諗起套戲 彊屍清道夫

baby john 好正

都Kai sin有黑糖 我都忍咗尋日

未

要唔要上堂

一訓醒就

年紀大、情緒緊張 荷爾蒙失職致夜尿多

要 可摸以三個月速成班

年紀大

牙春擇偶條件：飯後必食甜品

矛睇
除左個名之外，佢覺得baby john 都ok 既

一訓醒就想食田野 落大雨都仆去買珍奶

呢個巧重要

禾食咗椰子g米線，巧巧味

熄左燈咪一樣
唔可以睇人外在
可能佢好好呢 應該

三堂已經速成啦
三個月可以收軍隊

唔信你
我都依度都唔止3個啦

咪仲係咁

急呀麻
唔痾就賴

要男人都咁諗先得
有冰個真係唔睇樣呀

觀塘有間椰子支好好食

我係飲得水多

L風暴入面佢都好正

盲既男人

甜品就係對方

一個就夠
一堂得唔得

快速同左右手戀愛

又唔會賴嘅
不過瞓得唔舒服

不成功 都收費

呢套都矛睇

組團去ok

有代溝

me老野

會急醒 之後唔去日積月累會變尿道炎

呢位學員巧心急 抹返乾d 口水先

食雪條

ok
話識我有得平

利申 食過一次嘅熟客

去心光做義工

撻你個朵出嚟有七折

仲要去龍耳做義工
我把聲難聽到嚇屎人

求學心切 一地都係

連登油雞呀
俾唔俾面!!!!

巧巧聽
要4d咁約會

搞手只求打個和

me 先係老野，太潮既戲矛睇

最緊要揾個正正常常

融晒滴晒落個身到

It
你上次係喺台北邊度撚狗？

屌屌屌！！！！

落車嗰陣個背囊鈕打開咗
跌哂啲嘢落地落唔到車
而家由tko比人車咗去清水灣

要邊位電話

新人報到

日J

屌你老母 我唔要睇有格仔啊
點解咁低清架

Hi 春春

行番過去

游水返過去

但佢唔係成日有狗

唔夠訓gym 表示腳軟發唔到力

淨係爆地區

sor, 笑左

我要晒.jpg

唔夠瞓 腳軟 明了

結果搭返一個站算

打j 打左全晚

之前有人留左7個字

叫左你要夠訓架啦

當然，咁遠唔好行啊

冰個！！！

啱啱去完板橋

牙怪飛咗 ？

咁要扮聽

聲

今朝飛咗

有冇禁飢渴

接受到
其實都係睇兩個人相處得開唔開心
其他野唔太重要

唔洗返工

Rich

好多野問果個

都訓左六個鐘ga

默默去偷歡

心境平和

春牙春牙春牙春
我全日都好熱

氣哥晚上好

終於收工

天黑先上水 去左邊！？

陰功星期六都要返

慘無人道

返工
重未收工

睇黎又係飲食 食飯時間

牙花

點解放假既時間永遠過得特別快

乜2都冇做過

比個女仔話我個樣似小朋友 係咪收得皮

橙橙豬

食飽訓訓飽食
牲畜生活

訓左個晏教 訓醒就天黑

童顏

係

hihi

落完雨終於有番d 風

大錯特錯

邊個hihi

hihi 擰擰

連個同一座大廈唔識既阿伯都話我肥左

岩岩踏單車好涼爽

佢話緊你後面個個咋

有人養

部lift 得我地兩個

呢度d 人pool 又出唔到 野又食多左 仲用左運動d 時間黎moon post 唔肥就假

我

半邊頭阿伯
有冇行話燒蠟檔見到個旗袍女人奶叉燒

禁易肥就好

禾都想被包養
樓下間茶記已經食到熟哂

運動型男

u

岩岩食完m記 滿足

藍生們是非我細細聲講給你

Me 打機毒男
2星期爆一隻ps4驚

想食

可唔可以叫卡比幫我做埋我果份gym

人奶叉燒

去緊

廢老子

佢瘦兩份 你肥兩份

hi !!!!

分d gay 肉黎

坐隔離既姐姐早晨

比我操兩下咪有

我分d 肥俾佢 驚佢無肥可以減

冇睇過李心潔套見風

鬼

可否承諾唔操菊花，唔袋底掙扎？

好似有，但唔記得晒

🗯🤧

運動毒毒only

唔知玩咩game
ps4 封塵

唔講已經唔記得

仲抽緊水

做我教練 請你食

你過黎觀塘囉

話禾
肥咗10磅

唔挽呢啲野

食辣肥油多

唉 我都係留返係屋企打飛機算

咁我一定係個樣起馬賽克

真定假啊

就咁話啦

牙牙

陣間撚住食麻辣鍋

真

叫啊春卜場打波
佢樓下有會所

正面咁撚：加下磅有返d肉

10磅好多wo

要加返啲肉喺適當嘅位置先得

驚接驚
人中之龍極2 數碼暴龍 機戰 刀劍神域 人中之龍3
今個月唔知做乜free god of war3同destiny2咁好死

禾唔郁㗎喎

推番出黎

測體脂係肌肉多咗但禾矛做運動

香港人去日本用港幣5毫代替100日元

咁可以繼續食
肌肉用得多能量

唔怕，禾同你一隊

你就好，我肥果d 全部係脂肪

食食食

放棄咗人生

你會瘋狂叫禾執波

貢好!!!

假㗎

用心良苦 幫你運動

又扮

禾都尖緊
明明7到癡線戴眼鏡素顏
有個c9話好耐無見我靚左
口德分滿分

無錢買驚

公平咩，禾就俾阿伯話肥左

你要c9讚咩

ViuTV 新海誠系列: 你的名字 - 追逐繁星的孩子 - 言葉之庭 - 秒速5厘米

今晚做毒撚經典

禾都俾人話肥左好多
不過唔理今晚照食好西

好過俾阿伯踩

開多d p

個個扮肥

個幾套好悶

毒撚真係慘
唔敢去畢業禮

最肥個個我都未出聲

你咪扮最多嗰個

Agger

收皮啦

我肥過男人

無人重過我

聽晚牙

偽毒係唔會明

玩嘢啦 計體重架咩

sor 7左唔好推

毒撚喊到呼呼聲

你地咪個個都睇體重

我體脂都奪冠呀

無經歷過點會呼呼聲

計ratio係我

我以前是冠軍

利申返：冇睇過

啊春真心唔係肥
最多小肉地

我係勁肉地

如果你好似禾咁肥一定會崩潰

你係後勁

咁都諗到

弱智仔用剃刀𠝹損手

追逐繁星勁好睇

年頭仲特登去台北新海誠展

真毒撚

隔離既姐姐識野

星期六偽毒出哂街

help 有無法律人士幫幫我

放心
同銀行講上手業主已搬走is ok

利申 有個大專同學試過

咁宜家首先做既係咪打去銀行先？要快過佢地淋油

我試過啊
減左d咋

退咗封信話無呢個人是咪已ok

我仲毒到坐係言葉之庭個亭度影相

花生點解你早兩日無黎

每日就係咪諗點偷懶

矛扮
肚腩大咗好l多

得25蚊 大盒裝 屌
照買

半價但聽日先到期 我屈服 我無骨氣

我好想嚟見你㗎

言葉最好睇
認真
d 對白最精緻

叫管理處退就得

繼續吹

要唔要睇下大肉地

一提起就即刻想聽

你地收皮
我勁肉地

一個二個得個講

求婚小兒科
之後大把結婚相炸你

仔黎！？

你日操夜操
肌肉地呀麻

卡比

試過啦
你以為佢係最後個個
人地唔係咁諗

俾人情

個感覺好似出錢俾人開房

咁白滑既

個個weekend食好西
我就食鐵餅

好彩都唔係好多個炸我

光管黎既

我冇呀
我岩岩先用完腦好攰

人真係唔可以太認真係咪

你真係好肉地

男人
係咪對男人好
最後都會比人飛

男的不會

係咪打落去啪啪聲

已經好勤力

方加冇嘢做

太好比人覺煩？

你係要減脂?
點解要貢大隻

唔識得拿捏
好想知道邊個先係the one
唔想試
點解有人會覺得未玩夠既

好似冇話煩
係淡左wo

反而啲女越仆街
啲仔越唔捨得走

可能條仔係搵水泡姐

我有cut 叫cut得快架啦
全身都有瘦到 但你可能睇唔出

聽到有人扑嘢

放過me毒撚

累

開大喇叭播av蓋過佢地把聲啦

去左邊

你既意思係想表達：你外表或者身形同cat girl一樣等級，所以冇伴侶係好正常？

不了 睇av更寂寞

毒撚除咗屋企仲會喺邊

我自摸自摸就姣

真毒留名

理解大師

自摸都冇性趣了

眼細 有暗倉印 牙唔靚 矮
係咪仲差過catgirl

冇仔嘅差過佢

冇女

眼細係優點

咁都係優點

言葉之庭

大聲播佛經

星期六咁就過咗

做咗啲乜？

睇到人求婚成功

聽到樓上扑野

比呀爸呀媽叫去畢業禮

但係有冇諗過我去到

人地個個有男朋友，朋友

而我乜都冇？

明明都22近23 ，個樣後生過 21既
做義工有c9話我中2

上次畢業已經好辛苦

成程黑住面覺得好恐怖

唔好逼我去畢業禮，婚禮啦

既然唔可以過正常嘅人生

就唔好逼我做正常人嘅行為

點解會搞到今時今日咁

26歲了可唔可以正常返

到底喺邊個位開始偏差

成日叫我改變

咁即係做自己=錯？

十月有一個做爸爸

係香港仲有勇氣生小朋友 真係好勇敢

養狗算

佢唔小心中出左姐

狗都養唔起

自己都養唔到

肯要個bb都好勇敢喇

遲d想養貓

岩岩好夠養自己
再大洗d 就唔夠

貓
白貓好得意 不過都係養唔起

環保係要負出嫁

禾地去撐場！！！舉banner！舉燈牌！

專業臨記
可扮公仔
Pm 傾收費

鐘意e d

好想捉住佢手仔同佢玩
再摸勻佢全身

之前幫人養左兩個幾星期 愛上左

咁就踏上左貓奴之路

未養呀都 想養佢陪我

之後比佢一把打埋黎

自己諗下

念念早

不過養小動物都要考慮好多嘢 真係要諗清楚先決定

主人心諗你個奴才摸夠未？仲唔停手

各位早晨呀

熱熱 早

早晨呀豬豬，有無街街去

準備返工

So sad，加油囉

如果明知自己唔啱都仲要夾硬同果個人拍拖... 咁咪仲衰... 一嚟浪費自己時間... 二嚟浪費人地時間...
基本上淨係想要人陪果啲... 其實係唔識合拍拖... 個人認為...

前提係要有人出現

早 大衛

春春早晨呀，食早餐未呀

未
周身都好攰咁

訓多陣啦

早呀各位

陣間打波

早呀氣

有fd打波

屋企人

今朝個天氣令我諗起首歌

打咩波？

羽毛波

早晨呀

早呀架純b

早呀 BBG

早呀

打乳毛波唔叫

淨係識羽毛
渣ga唔敢獻醜

唔好得你幾多

啱啱去咗
矛狗

係ga都 好怕佢走出露台

豬豬早晨

冇野既 可以打去信用卡中心問下先

佢係你陶醉緊既時間
一野就打醒你既美夢

你應該退返比管理處

我上次去都係老闆特登帶狗出黎

太多肌肉

想操到the rock咁

光頭卡比

養左貓 個露台應該長期冇得用
仲要整窗網嗰d 好大工程

操到佢咁我願意剃一個星期光頭

我會驚

本身有 但一定要晾衫

佢高我成10cm

大巴大巴車埋黎

一星期 覺悟唔夠！！！

秋風送爽～～～好岩去旅行或者行山牙

唔撚係掛

咁可能到時要晾衫先用露台
平時唔可以比佢行入露台範圍

仲未爆 個個出哂pool

同人養個陣 我閂左門 佢係𥚃面望住我

打個波都到情侶笑

邊有人笑你

樓主過去爆佢

有
因為個埸好細
佢地打完唔走喺度拉筋
跟住我打出界佢地就笑係出界波
我輕鬆玩咋 點解要咁對我

毒撚邊敢

仲要出爪

飲完杯茶好肚痛

就係嗰d楚楚可憐既眼神 令人把持唔住

我見我個frd養左貓 個身真係好多爪痕

係 你坐係到 佢走過黎痴住你

好熱呀 收工未

終於有種被人需要既感覺
毒撚既世界完滿了

被“貓”？

起身推po

1001

涼左了,大家準備取暖

我當佢係人
當佢係仔仔

好返d未？

飢渴mode

到你病啦 傳染左

岩呀

推唔爆

尋晚去尖沙咀聽人busking
有個後生仔唱春秋超好聽，好後悔冇拍片

矛人

有冇記得個名

緊係 主子要打你要企定

禾

follow 左佢ig， 但佢ig冇春秋
我要春秋呀
佢ig: pky_zayden

我懷疑自己個樣太西 前面個2條女以為我啤住佢

Dm佢

其實佢地係妒忌你生得太靚

去晒新鋪

一個見到同另一個講 另一個再向後望
其實我係眼訓炸

唔洗理佢地啦 洗乜咁在意其他人目光

分流左d高汁user過去

咩新鋪？

我係低汁

樓主另一個鋪

啲熟悉會然上晒水

十幾個上左水

得58個post 算什麼

之後我成程望住佢地

笑屎禾過哂去 點揾到

女仔入。要肥仔定排骨仔做男朋友？

點睇

靚仔
啱呀好似下面咁講，dm佢 request

佢地有冇講乜

肥婆要肥仔

行行下街有個人話好肚餓但跌左銀包等緊阿媽接
叫我請佢食碗雲吞麵

禾是咪比人呃左錢

有通知

咩年紀

應該真，正常啲騙徒藉口𥘅咁膠

以後開post小心啲

目測十幾歲

而家周街都係叫人請食飯
難分真與假

唔知呀 錢就一定唔比架喇
但見佢咁慘咁

肥仔波

面包一個

買碗痰仔特辣同佢一人一半

瘦仔唔好咩

窮撚表示幫佢嗌左碗雲吞麵加豆漿就走左鳥

太瘦會顯自己肥

定係大隻仔
肥仔都有market

Exact7ly
不過又唔好太肥

有
當然唔好肥到大肚婆咁

個pist根本肥仔俾正評

要瘦女先carry到

仔太瘦既話驚抱唔起，手震就hihi 唔知嬲唔嬲佢好

標準答案
有d 肌肉但又唔係大隻到一舊舊

追咗牙春
有新鋪有通知

追左牙春

追蹤功能

同媽媽講我有人追

係有好多人追

通常話無 其實有人追

早排tg 左個絲 好傾左幾日就玩失蹤

散心傾幾句 散完咪走

比癡肥更致命！長期感孤獨對身體的傷害，就像每日吸15支煙，別忽略心理上的病！

佢又搵到第2個巴啦

似啦似啦

媽媽今天不需擔心我

我又癡肥又孤單

有冇再揾返佢

人生大贏家 負負有double正

搵返佢都係zip 佢時間咋

人地唔想應

得閒先應你兩句

tg 算吧啦
啲人個個玩速食 又唔洗交換電話
反而以前玩5P計劃啲人傾得耐啲

今次個post 推咁慢。

星期六日偽毒出晒街食女嗎

突然大雨 又冇j

係咪交換左相黎

真毒留明

1.念

2牙

【新海誠作品系列 送你連場感動！】

今個星期日（9月9日)，超越二次元的雙倍悸動 揭開序幕:
晚上9:30 《#秒速5厘米》
晚上10:45《#言葉之庭》

9月16日(星期日)晚上9:30 《#追逐繁星的孩子》
9月23日(星期日)晚上9:30 《#你的名字》

毒拎表示已叉爆部ipad匿埋被竇等睇秒5

3.淒

Me222

最鐘意你的名字
呢個月又去搵三葉啦

都好睇既
不過秒5真係太貼地鳥

趕唔切睇！

5.春

播緊

好大雨但唔想幫襯些粉

買啦又多把可以出租

我行了要10分鐘

原來我好耐之前睇過了 岩岩一睇個火車站就記得

濕撚哂加倒瀉咖啡lm

女主等左好耐

接吻了

咁快咩

係 冇睇之前

佢地食緊野了

一齊瞓

真係瞓

首死人bgm

是咪咸緊

13歲

咁夜仲飲

咁後生

我一倍有多都係毒撚

純愛牙

仲要哩喺被竇

順便睇下片

咩片？

有種純叫做愛！

頂你，破壞哂

日本純愛片

男主大個左 好型棍

把聲太温柔

貴樹個配音chok聲chok到我忍唔住較返原音

秒五係講距離既愛,言葉係講年齡

一直聽緊原聲
較去配音聽下

第三part先賤

第三part講咩 唔記得ＴＩＭ

要表白了

成班人一齊睇
好warm

遠野

發現佢眼中根本就冇禾

公平咩 公平咩

表白的勇氣也沒有

貴樹

一邊睇住覺得好自虐

因為已經法國眼中冇禾

唔係牙 好有意義

點解永遠鍾意嘅人嘅共通點都係唔鍾意自己

IT dog

係呢鏡頭啦 車站

明里結婚啦

A chain of short stories about their distance

灰到

吓咁就完咗？

想睇下一套多啲

其實好似話佢最尾會遇返香澄

One more time one more chance

下一套言葉之庭
好似女大過男果套？

巧

Lm待咸

之前睇過個版本得45分鐘左右
節奏快好多

在漫畫的最終話中，花苗在姐姐的鼓勵下，隻身來到東京尋找貴樹，但得知貴樹已經辭職了，因此沒能見到貴樹。失落之餘，她漫步來到貴樹曾經和其他同學提到過的一個櫻花盛開的公園，在這裏，她與十年未見的貴樹邂逅了……

香橙最慘

睇下點追小鮮肉

我係由你的名字睇完之後，追番哂之前新海誠既片 好正

涉及成人情節！

你的名字總算係bbq ending

啲戲獨白好多

爭咁少都矛人推

情節快好多

新宿御苑靚到

認真睇戲

有乜情節

矛得睇

一陣你就明

上viu app得唔得

又出夜街

成人情節！

準備瞓了

喺hostel

998